三文魚daddy(Solomon Yue)學壞晒

連香港本土用語on9都知點解
Btw 好嬲好嬲嘅你地上咗Twitter 推文未

影住立法會班泛民小醜又真係幾能ON9嘅

Cctai食花生最on9

都是暗共，不用分得那麼細。